仿佛天和地 在挑選我跟你

🚬

只想依依看著你
夜闌人靜會否仍可希冀

叫春帝回歸

煙仔emoji極應棍

國際賽期冇野睇唯有叫春

准我一生也愛你一個

食住煙聽呢首歌會更sad

細細粒容易食～

以前個女朋友真係好細粒
160左右🚬

龍舟掛鼓

你呢啲人

冇啦！咩都冇哂啦！

你不如叫雞啦

一齊啦

不了
叫g只係一時開心 冇咩意思

打飛機啦

叫過未

矛 搵sp仲好

推